手足們記唔記得勝膠旺最鍾意唐詩詠

塑膠旺好鍾意李蘊

突然間巧掛住呢兩位天才橫溢既鳩upper

唐c泳=五手四

李溫=賓佬大學hell hook

但真系令女😘

佢鍾意蔣X奇

我怕就怕

呢兩位真係不可多得既天才

你旺我旺

我淨係記得爆旋王鍾意niki-.-

塑料喜呢

我怕就怕 膠旺

其餘一切也不枉

你旺我旺 塑膠旺

曼聯